整好左部iPhone ，部野點攪好？

問朋友平平地收左部6s整, 都係咁換下電換下mon換下殻，唔太復雜，點知真係整到。

因為自己唔打機，又鐘意細機，自己部SE已經夠做。

望住部6s無人寵幸好可憐。

諗過送比人但係6s又無xs以後果啲咁安全, 比部野人驚害左佢。

我又唔想賣翻修機比人，

我可以點做？

做士多機玩jb

俾我

冇整好埋右?

Pm

舊電係邊度買？

醒目喎ching. 所以我更加唔想賣人

好多小朋友因返送中運動被捕後 無咗部手機 你可考慮把士啤電話捐出。

捐

死乞衣 要捐既搵救世軍 明愛唔好
使唔使tg你

你冇撚野下話